[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3699)

ME

You ?

輸

意甲又黎補到100分鐘
買意甲角細真係會心臟病

slow 到

格流2:0

Lm

jump

屌 加時加咁耐16c

補到爆角嬲撚左

西布朗3:2

意甲 16c goal

屌你老母15.5s

咁樣爆15.5s

竟然會開

西cup!!!!!!!!

我屌你老母燥撚到仆街咁撚樣爆15.5s

Ky完勝

西布朗 3-2 哈德斯菲爾德

好似係炸角 15完 見到變龍門球

32

球證係要爆你就爆你

專登用電腦COPY返

西3:2 9c

補成10分鐘開16c

真係想玩足90分鐘走盤

好緊張巴打咩心情

真咩

Aik客勝送錢？

話左16c ft

西 半一 頂住！

招手足幫手打打氣

15c ft

半一黎

正呀喂

格流2球

叫你唔好買15.5s la

些路迪nb 了

真 咁樣補到爆

戴老母快

西快手整多粒

上呀抽呀派呀

皇so 9.5 b又要針

支持4:2

3:2好熱咩 冇買既

最後轉一球高水

0:1

Dinamo同牙美一撚樣

我 幫屌

西布999999999

3串1 西布 綠帽 格流全格 10 1 $100

屌你老母15.5s咁撚樣輸

飛1-0

ok

皇蘇goal!!

LM

下盤毫無爭扎出嚟踢波敢唔知醜

0:2

唔好提 好唔好

我屌買唔切就半大

cup

Half win gogogo

Yes

皇蘇呢排食左春藥?

西甲半大gel

飛狗GOAL

9點果三場意甲
疑點十足
唔好買

我了

哇, 咩事, 9場同一時間入波

漢4.5s ？

皇蘇又goal
比角啦好嗎？

830 兩場都秒goal

標準10 1.5b-1 fast la diu

標準1.5b 飛half win

屌你老味西甲開哂堆半大quota 皇馬點算

咁撚多半大

mama
sorry我垃圾 bin me

邊個話15c完

屌多d

1

在

綠帽

唔好比假希望我

哈馬比點買

cd

我

我燈 屌你老味

lm

標治goalllllllll
繼續上

荷甲似炸

係好廢買咗wong so

..熱得過3:0？

愛滋求走盤

繼續入啦 西布 哈士奇

西布穿埋盤一世球迷

因為有"舞女"

完場喇 意甲
而家留名啦
10抽2

似有

但

我我我

waci派我未！ 兩次搶第一

綠帽24

冇撚玩野我而家好撚嬲

Me

些路迪0:1

CLS咁快點L

me

些仔上得

講左意甲完 先留

屌你老母些狗

屌， 冇留意， 錯過左
jumped

絕對有機會
其實呢場係有疑點
兩隊頂盡咪55波
冇可能咁大既比數差距

遲咗一分鐘
就2x lm

Dinamo

唔撚係掛

mama寶蛇之戰 round1

多謝

九點 19000？

愛g刷角未 落後都冇角

細佢強項

係

Ng封..

我都係15.5s啦 有咩可能3:0 補6分鐘 再補到99開角呀
屌我見到有人話炸 15c ft 又見到365角球即跳返goal kick
仆街之後睇返到到都係16c ft 玩撚完啦

10抽2即係5分1機會 我唔信唔中我囉
gelgelgel 我係要gel

想買水晶宮

今日上盤日了

撚走cd rom

講完有冇笑

7點上盤開未

西布朗1-2 -0.5點輸？

標準飛燕禁屌到

so超比多球全格

ching 一定賭得少
意假不嬲補得多， 坐底已經3,4min 起跳
你見佢仲瘋狂var, 5,6 min 走唔甩
補緊時再var, 補上補

買撚左恆大 包頭中 準備補下盤

中左我拜你為師

屌你老母垃圾候克1:1

你老母德甲平時3:0 89:50幾 已經吹撚左 勁撚on9

半一俾狗屌 綠帽

西甲半2全10叫爆區

唔補了
單頭左皇so
渡下場算
中超下盤日

飛2-0 GOALLLLLL HALF WIN GEL

飛燕goalllll

英超角大2串1 anyone

快啦仆街 2:1又俾人追和

綠帽半一輸完未

飛燕諾穿盤了

113 134 playhard

盤我唔知 深盤買半win好過

場埋都上盤 賭西咩

西甲肯刷角未？

些加做乜鳩

些仔點算？

皇so中我都好撚柒嬲15.5s輸得好撚慘

屌， 錯失機會

愛滋佬一球都唔會有

德甲最撚中意補1,2min 買細必備

真

Yy咁有米同我搶100

幫我gel 15.5 thanks

愛斯賓奴 0-2 皇家蘇斯達

89就吹你雞啦大炒個陣 叫都冇得叫

些路迪收皮⋯⋯半大又jump

韋斯咸主勝

Tg me

意假博洛拿波角大有冇人

134唔要
135補中

綠帽西布穿盤我食屎

西入多球
流浪入多球
比力
上呀

20:48 唔留tg 冇

西甲刷角啦屌

些1:1

推走

124補中ok?

都話5分1實中我 gel

派錢 賭球只服寶高

Pushhhh

我補上

西甲 33333 -7

西甲3C

咁都半大。。。

又唔中

屌你老母

15.5s同路？

Fake..

10號仔快

屌 些狗真係半大

重抽

同yy一齊中獎

有拿波咩？
拿波好撚中意控角 鳩撚屎

留左

Have

雷根頂L住呀！

對面升班馬都好刷得

西布 綠帽

9點有冇必中水

WA

4-2

西布朗 4-2 哈德斯菲爾德

西goalllllllll
4:2

差綠帽

btw 捐左佢吧 想做下善事積福

絕殺啦

西cup 差老母快

西布朗cup穿盤個d派出黎了！

42

波膽巴大勝了

條撚準備

屌 唔要就咪留啦 搶飯食我dllm

意甲17.5 c small 根本就係送錢

水晶宮 狼隊 邊隊好？

屌你老母 綠帽半格我都抽

10號上

哈德呢隊垃圾

屌正氣西布朗冇買jump

捐比我就岩

半場12C細 穩撚過哈馬比

流浪差你喳
入多球啦
上呀

聖保利9c

嚇撚死

GCHI捐俾星火

西布100%中都唔開心啊

叫咗你

仲有冇唔開心料

哈馬比主場半大王今次會唔會斷呢，全世界都開細波盤

超重注！必中！

里爾客勝100%

仲有冇 輸4了

綠帽唔該

放低過去啦

不如yy唔要平分比我地

聖保利角大gel

重注西既心情真係過山車咁

呢隊垃圾算啦

會， 半場00

輸埋

派幾多其實 100都平分咁緊火

絕望 到底係點讓半一

睇近十場係場場半大，究竟會唔會繼續派錢

88 all

西布10c

有冇晶官

88聽日見

哈德士贏波先家摩哥贏波先

我拎去食飯

買左 上半嚇到心臟病

水

Any water

訓得開心d

雷根角大已死

羅馬拖連角大號

明明100%15.5s中都爆

今場妹波 已買細

你未窮過唔會明

18.5S意假爽過狗

水晶宮for sure

2-3 pfc

炸未

魚拉凸對鎚仔半球都讓唔到

1-2飛

10c 留名區：
1. 小乜尻

Westham今季人腳幾好

叫左寶高比你了

斷1

出左皇so100%有冇買

Osnabruck

Westham la but big boAt

重心下面條過關

幾角細

跟唔切 有冇9點

羅馬平手盤 咩料？

識渡

13sick ball

走水都要禁晒平安鐘

waci我了 西布朗cup gel!

All in左皇So等派彩

屌無買先場場半大

第二次買西布朗-1 先輸兩粒 後追4粒

哇西布朗見6x分鍾都係1:2 已經放棄關注

估唔到4:2

我我我我我我我我我我我我

有冇心水

度撚左我1分鐘
利申成日暫時豬左3k

流浪果場應該會有多一球
唔中問狗會拎番

同路

信你
買10蚊

我買左哈特斯

車仔 熱狗 羅馬...好撚好玩咩 操盤手我屌你老母呀

呢排燈唔燈

漢堡今季咁正氣 好似深盤都開足

同上季成日打假差好遠

韋斯咸

西布朗cup成班人派
冇晒影

same road
鎚
水
博
華西 4x1

我愛你 大和解了

咩環境？

半大gel!

上場先撚完

羅馬16場不敗

我有出現架

標治又goallll

狼隊呢D 100%波都唔買

6帽死左

你比返個名人未
我唔信yy 會買下盤

標準1.5b GOALLLLLLLLL

Napoli點睇

飛half win頂住

真 得返寶高係到

Half win

ok 串埋晶宮

流浪入多球啦
條過關差你依場

9點意甲
鬼盤！極伏！
全部避！

主場要買 半場王

3:0
巴打 我了

24、25、26 同我刷撚爆個角球旗

格流3-0半一高水

狼隊都唔錯

頭8個留Comment我揀一個派 100

韋斯咸 x 水晶宮呢度終極大船

好

waci

又收錢

I

最後買左 4x1
鎚
水
博
拖連
買名牌上盤輸撚死人
血的教訓

Meme

123

有冇角水

我屌 今晚啲波 一屌就有
除左場閪東京

P咁能好記性

4-0

。

流浪

格流正氣到半0全4

森多角大100%

因為佢話頭一 我係第一個

西甲下半刷7角

有冇單頭重心
想推5口

就你啦 個id名最合眼緣
比number我 一陣去馬會入比你

羅馬，藍十字

西布10C出黎派未, 等緊留名

0:4埋
驚左成80分鐘

有

格流大波又中...

狼

德乙仆街停角到完場

愛滋佬屌你

杜斯

.....

2:2荷甲

羅馬不了
串左對家
墨假唔買

曼聯

唔好講 講左4全加

飛燕

好彩淨係穿左fg

串左水 88

漢堡係時候入多球

羅馬18場不敗
今場平手盤。輸既話。抵輸啦

飛狗真係狗黎

拿玻里 100%波

打完r霸應該冇咩力

半客班人講聲bye bye

買左2場3:1 全部4:0

飛燕搞笑咩
咁快比人2:2追和

羅馬疑點極大 ：
1）歐戰疲態未散
2）作客
3) 回大飛

咁都買，真係要驗下IQ

西咸1c

驚門興主場反底

HKJC ACCOUNT?

印象中買佢都係輸錢

第7口輕鬆gelll

飛燕開埋全大

不過冇買

有冇link ar 手足

馬會借庫

買門興 應該反底

拿玻里 c 呢goal 呢

Gel到jump

上海上港俾人射中一腳就收左檔

狼隊

迪科爾第7口cashed

下場呢

其實yy係女人黎
有西

2019link 抓飯啦咪煩

2-3未？

你都係

飛燕啲防守垃圾到

今晚出場重心比大家 00:00嗰輪

一陣俄超啊妓

水晶館到呢一刻仲要出祖爾禾特就知角球細硬

下場點部署

點解球探關注場波轉頭粒星星又會變返暗?

幫幫手潛水先ok? 賭緊錢唔想見到你比人圍屌

聖保利 入未

又要屌西甲角
刷角啦喂
西班牙人
唔刷點贏呀
上呀

冇$跟

點部署？

好耐無上過波po

想屌

岩岩佢勁中wo 點會比人屌

銀卡都貼..

飛燕諾我屌你老母。。。

7到

上岸ed?

咪係🤣 黑卡就話姐

又冇角

曼連入未

依家我醒左
唔會場場出
只出100%重心

allin 恒大半一

Nba

環屌就驚姐 環吹驚閪

想要

不了

遲D屋契都要貼埋上嚟

飛燕諾我屌你老母臭閪你唔撚同我入番4-2我表現食左張飛

Added

漢堡7.5S

些仔半一 上得

我有張03年八達通

環吹姐 又唔係環屌

球探係咪冇得開通知

你班仆街

文員仔

含得, 完全冇角

等 尾盤

飛燕又撚

我有759阿信屋會員卡
敢問各位巴打邊個有？

飛燕GEL得未

終於有次冇比人走數！

CUP埋

雷根角球呢

安曼goallll

貼乜卡有乜所謂 最緊要中
你跟完唔中就話啫 到時比你任吊都OK

點解會揀羅馬大角

肉酸到

精宮快上

西甲4c
上呀
落力刷啦
刷多6c

環吹都驚剪撚左去啦

收返埋佢啦

佢流牙血 or 嘴角損左有傷口
你都有機會中aids （如果佢有）
之前睇過皮膚科，佢話廣州依家d 性病都勁
佢都叫我唔好成日蒲，特別要小心大陸G

我今晚出100%料

我知錯了

我有

有卡唔代表準
呢到大把人有

岩聽
最緊要中 幾點跟實

上海入波未

再買飛狗斬手指

愛斯賓奴5555

勁共✅
格流✅

些路迪易到。。。

..彪都叫雞

準備好allin

亦有一定機會感染疱疹

愛滋賓佬cup未

中場7.5 8.5？

黎啦 西班牙人
再落力啲刷佢啦
落力刷會有回報㗎

莫巴要左咩 我9.5

我斬左7隻了。。。

大岩蛇針左烏法半大之後仲有冇上過黎

哈馬比半場比一球黎睇下先啦

屌你老母
恆大 上港 淨勝2球 500 5 1

7.5@2.05

水晶入未

✅

7.5

飛燕球員表示收哂錢

l

溝條女又驚佢做過雞，又驚佢已經有性病
行街又驚個春袋跌，直接剪撚左去啦

我有麥當勞為食卡(海綿寶寶)

屌你個閪雷根冇角 賭撚呀

唔是化？環吹都咁驚？入閘就話必須唔環保啫, 如果連吹都唔環保咁不如自己打J

唔知輸得多 欣會唔會又出卡

9c

買左6仔 睇下中唔中先

屌 國安打穿晒盤 呢2隊傻尻 贏都贏唔到

角球quota今朝用晒?

10.5 88

手指好靚，好想同巴打做愛

呢個真

巴塞對家100%

些路迪 3:1 !!!!!!!!!!!!!!

上海點搞。。。

垃圾英超無角

奧斯納布克 2:1 plz 唔想輸半呀屌,,,,,,,,

心水清

我了長井

易到。。。

些狗 半場前唔開半大晨早賭左即場大 我屌。。

留意緊10pm華西
其實Aids邊有咁易中
其他性病就有錢就醫到啦
所以最重要都係「有錢」
所以專注研究賭波就惦，其他野用錢解決到

廣州恒大-0.5 allin 唔信和

愛滋cup到跳海

即刻入左 對面

cashed!!!!!!!!!!

屌 好在 suspended

特雷 聖保

jumped 唔洗搞

最鍾意就係bet365呢樣野

哈馬比半大未

沒有角，很想去捕捉角

漢堡7.5S最後一秒JUMP.
我屌你老母

廣州恒大-2c
廣州恒大半一輸
點玩呀屌你

淘寶半一啦

度下場

乜撚野恆大0:1？

硬 我了

雷根 針

西甲6c
上呀繼續全力刷
西班牙人 皇蘇
一齊落力刷角

明明已經估中佢唔補時, 都可以90分鐘開角. 仆街黎

皇so cashed之後再賭

特雷遠射絕殺埋 角大88

有時打電話 條友係咁叫我repeat ac number

西甲7c
刷呀
上呀

愛斯賓奴7c -1

屌雷根

我屌...六皮野斷一關綠音...

森多利亞 6射 咁撚勁

聖保利13C. 正氣到..

特雷斯登 2:1 !!!!!!!!!
奧斯納布克goal la ok?
3串一 呀屌 又要輸半

6X1 咁大貪

屌你老母福仔

舒服？

西咸3c

8x1牙...

西甲8c
上呀
繼續刷呀

好撚舒服牙

愛斯賓奴7.5 gel

8場老西都8X9

西甲角球雨

西咸4c

講真點解呢條垃圾咁多人吹

8角了

水晶宮無角點賭

我至少冇叫3年....應該唔算。10年我試過1次大陸快仔環保入閘, 淆左2個禮拜底 其實入閘唔環保係應該, 但唔環保吹真係好撚冇引。支持環吹, 將心比己, 你點會忍心叫佢含膠袋嘛

好似仲廢過馬會

napoli半客JUMP 哈馬比半大JUMP

Wong so 888888

西甲比多2角黎

哈馬比半大24

英超冇人睇 ？

慘

冇人出水好難賭

買撚親候克都輸 點賭。。

西甲9c
上呀
再刷多一角

回家吧
香港賽馬會歡迎你

咁多上盤但點解飛狗開唔到

有無英超link plz

又係你啊 巴打 上啊

喂正4:2
準備抽獎

google 抓飯直播啦

姐係我依家上緊果個365每次禁完都要打電話CONFIRM?
個網整咁靚有乜用

Yy 2-1

55

魚拉肯入未

係呀 又係我
落力屌波有回報㗎

上海2-1

我了 尼蛇

係咪中我

ok thx

下注咪又係輸

9點全部00

napoli半客+哈馬比半大 10 1 100

恆大呢？ 4x1 斷恆大-1.5/2 要3:1

仲有一個係yy

原來分國家.
真係好柒..好似返到十年前成日坐巴士聽到D呀叔打電話投注咁

H

974 965

開始留名未

Jump

西班牙人快
再上力刷多一角
刷就會贏

我了尼恩高蘭

無人講9半俄假

邊到有

拖 唔對路

狼1-0！

？？

獌踢成點

按屌

垃圾

Napoli 1-0

9點角小

屌突登轉台

差哈馬比 屌你老母

#760粉紅史迪仔

•41s

完全封鎖

4x1 4場0:0

轉定先 就入

拿玻里goal

轉身打個NBA

打電話個下入左真係笑

哈馬比正氣半大居然開唔出

水晶半主開出未

10抽1得8個名 仲要3個他媽媽
留tg

原來獌狼已經30分鐘

皇蘇-2

打aik開唔出正常

重抽啦

大家幫手

想join

gchi!!!

外掛

k

恆大-3 點部署？

Ok 幫屌

下 可以重覆留既咩好撚好笑 整個bot 10個都係我 必中

羅馬無角點賭

愛g1:2 比多一角啦 屌

gel

無女goal

愛滋比多球

正氣哈馬比 差1球

有女goal

等個傻仔自己單機屌波

迫撚害 係咪場場細先安樂呀羅狗

DQ你啦留3個名

穩如哈馬比

愛滋cup幫m巴含

同意 做壞曬規矩

西班牙人都同你講左刷角有回報㗎啦
入左一球仲唔快啲落力再刷角

射晶無啦啦7角

永昌官快刷

當哈馬比不再正氣 我屌你老母入多球啊

兩場意甲都2c 想點先

獌狼半客

準備半場追角大

孤獨心事 (被走數)

試吓新野

賭西咩 9:00一場都唔撚響

15.5b入唔入好

精工半7C

羅馬入佢啦

等陣ajax tvb有live喎

掛住屌波屌到唔記得左買哈馬比

淘寶入未。。。

穩

AJAX對燕豪芬點買

哈馬比半大

韋曼都唔弱

1:3 有女

Ajax

又唔入波又冇角
咪撚踢算啦

咁重抽係咪公平啲 減返佢2個 6抽1

3.5大OK?

1:3 冇女 垃撚圾

哈馬比goalllllllllllllllllllllllllllllll

西甲入完波刷下ok?

支持了

未睇
不過電視有live 一定要買啦

皇so1-3派錢啦仆街馬會

1:0 真係穩如....

我鳩up 唔洗理我

西甲今日全9角呀？

起碼半4啦 意甲

冰工廠 平半

西甲比多一角啦

最好啦 我10.5 頂撚緊

反正重抽都會係我

仲有雷加刷角王未出場

ok 10c jump

10c

西班牙人9.5 gel

西甲10c goallll
屌波有回報 舒服

gchi

9.5 gel

慕遜加柏 0-1 杜斯多夫

杜斯多夫1:0

要屌獌入波了

屌足80分鐘

10.5b有冇機會

西甲-1 快

皇so今季咁勁

西甲-2 快

韋斯咸 0-0 曼聯

拿玻12m

加柏無敵主場呢？

認真!?

意甲角小日

Gchi

他媽媽本人都話重抽
重抽咗啦 留tg

我睇365

頭場狂爆角

MISS

淘寶1-1未

12M都唔入,勁

拿 miss 12m

水晶13.5s

varing

狼狗刷未

又黎。。。。

9柏舒服

慕遜秒JUMP

拿var 可能重射

多謝巴打

下 又唔睇好？

杜斯！

呢度全部都係

goalllllllllllllllllllll

下次仲有機會

拿玻里 半大!!!!!!!!!!!

拿玻goal

皇蘇-1 快

門興反底？

萊切 0-2 拿玻里

門興 3.5/4s

羅馬入未

睇緊樓啦

半客gel

精宮被屌打針

唔會買
ht先再睇

狼隊fg 100%

拖連奴俾對面屌到啪啪聲

拎完$連針=定律？

無上一排波台敢多報假jm9

水晶刷起上黎好癲

飛燕賤種隊

半7就一定

咁就輸返幾十個角黎睇吓先啦

精宮仲唔入 點賭

拖連奴0射 0:0有無咁假

當哈馬比不再正氣

個教練出事

完了 蘇

8

皇蘇比多兩粒角

水88888

水晶 8c

羅馬入一球比個半客我啦

思覺失調

西咸！

韋斯咸 1-0 曼聯

我係咪眼花 岩先見到有拖連奴即場又唔見咗

11c 皇蘇 屌

曼...

西咸goallllllllllllll

耶莫蘭高

博洛唔通神10

mu

鎚1:0

暴聯恥笑區

韋斯GOALLLLLLLLLLLLLLL

曼聯又輸

曼聯做咩9

針

Wtf 又黎料

門興333333

羅馬立即入波

半場角點部署

12中位買大OK>?

我明
博 9.5s
水 14.5

想 10c + 14c ft？

愛 幫手叫多c

獌對家 goalll

4C. 冇埋了

爽

我.

曼聯88

刷角呀屌

西甲缺2C

13下盤

。。。。。

回飛真係死十成

勁

曼聯已經唔係昔日既曼聯

俄假回完飛咪又係照嬴

快

戒mhw了
miss角大日

西甲仲有冇

尋晚熱狗又係

垃圾名牌曼聯 作客打中下遊讓得平半cls

冇野係必然

飛比人cup 埋

皇蘇10c 完 屌

西甲十點角大?

3 28 39 40 42 44 + 37
頭二獎冇人中

你今晚咪去買車lo
利回飛

針
中得半個字

我明唔好逼害我博

岩岩想買呢6個號碼但係急屎無買到

喂屌狼隊d 數據咁勁既 有無睇緊巴打講下鳩射定係堅勁

好假

屌你德甲刷到咁. 入唔到手

飛諾輸埋咁治癒

1001

1dd 啦
拿波都回飛架
依家炒人2:0

今場幾掂 不過對面龍上身